# Chinese (Simplified, China) translations for ckanext-theme.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the ckanext-theme
# project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ckanext-theme 0.0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-08 14:43+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-08 04:55+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.10.3\n"

#: ckanext/theme/logic/validators.py:6
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: ckanext/theme/templates/header.html:13
msgid "Sysadmin settings"
msgstr "系统管理员设置"

#: ckanext/theme/templates/header.html:15
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: ckanext/theme/templates/header.html:22
msgid "View profile"
msgstr "查看个人资料"

#: ckanext/theme/templates/header.html:30
msgid " View dashboard"
msgstr "查看仪表板"

#: ckanext/theme/templates/header.html:32
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: ckanext/theme/templates/header.html:38
#: ckanext/theme/templates/header.html:40
msgid "Profile settings"
msgstr "配置文件设置"

#: ckanext/theme/templates/header.html:45
#: ckanext/theme/templates/header.html:47
msgid "Log out"
msgstr "退出"

#: ckanext/theme/templates/header.html:54
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: ckanext/theme/templates/header.html:57
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: ckanext/theme/templates/header.html:59
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: ckanext/theme/templates/header.html:101
msgid "Welcome to United Nations"
msgstr "欢迎来到联合国"

#: ckanext/theme/templates/header.html:121
msgid "Peace, dignity and equality"
msgstr "和平、尊严与平等"

#: ckanext/theme/templates/header.html:121
msgid "on a healthy planet"
msgstr "在一个健康的星球上"

#: ckanext/theme/templates/header.html:128
#: ckanext/theme/templates/home/index.html:19
#: ckanext/theme/templates/home/index.html:124
msgid "Datasets"
msgstr "数据集"

#: ckanext/theme/templates/header.html:130
msgid "Organizations"
msgstr "组织"

#: ckanext/theme/templates/header.html:132
msgid "Groups"
msgstr "团体"

#: ckanext/theme/templates/header.html:134
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ckanext/theme/templates/home/index.html:3
msgid "E.g. environment"
msgstr "例如"

#: ckanext/theme/templates/home/index.html:12
msgid "Explore UN <br> Data Catalogue"
msgstr "探索联合国<br>数据目录"

#: ckanext/theme/templates/home/index.html:13
msgid "Learn UN Data Portal"
msgstr "学习联合国数据门户"

# | msgid "Datasets"
#: ckanext/theme/templates/home/index.html:24
#: ckanext/theme/templates/home/index.html:26
msgid "Search datasets"
msgstr "数据集"

#: ckanext/theme/templates/home/index.html:43
msgid "Access the data catalogue using the API"
msgstr "使用API​​访问数据目录"

#: ckanext/theme/templates/home/index.html:56
msgid ""
"Most Viewed\n"
"                        Datasets"
msgstr ""

#: ckanext/theme/templates/home/index.html:72
msgid "Recently Added Datasets"
msgstr "最近添加的数据集"

#: ckanext/theme/templates/home/index.html:87
msgid "Datasets by Organisation"
msgstr "按组织划分的数据集"

#: ckanext/theme/templates/home/index.html:108
msgid "Datasets by <br>Groups"
msgstr "按组织划分的数据集"

# | msgid "Organizations"
#: ckanext/theme/templates/home/index.html:128
#, fuzzy
msgid "organizations"
msgstr "组织"

#: ckanext/theme/templates/home/index.html:132
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: ckanext/theme/templates/home/index.html:136
msgid "Showcases"
msgstr "展示柜"

#: ckanext/theme/templates/home/index.html:141
msgid "A joint project of the Confederation and the cantons"
msgstr "联邦和各州的联合项目"

#: ckanext/theme/templates/home/index.html:142
msgid ""
"The portal is a joint project of the Confederation, cantons, communes and"
" <br> other organizations with a mandate from the state. It makes open "
"government data available <br> to the general public in a central "
"catalogue is operated by the Federal <br> Statistical Office."
msgstr "该门户网站是联邦、各州、<br>公社和其他受国家授权的组织的联合项目。"

#: ckanext/theme/templates/home/index.html:164
msgid "Get involved"
msgstr "参与其中"

#: ckanext/theme/templates/home/index.html:167
msgid "Learn to publish data"
msgstr "学会发布数据"

#: ckanext/theme/templates/home/index.html:168
msgid "Share Your Showcase"
msgstr "分享你的展示"

#: ckanext/theme/templates/home/snippets/about_text.html:1
msgid ""
"The CKAN Data Portals platform serves as an integral component of the "
"OICT Data Architecture implementation within the United Nations. Its "
"primary objective is to promote the effortless<br><br> exchange of public"
" datasets among the various UN Secretariat Departments and Offices, "
"making data sharing accessible to individuals with varying technical "
"expertise.<br><br> This inclusive approach not only streamlines data "
"dissemination but also fosters a culture of collaboration and knowledge "
"sharing across the organization. This dynamic platform is based on "
"CKAN,the world's leading open-source data portal platform. CKAN's is "
"aimed at data publishers wanting to make their data open and available. "
"This will empower users to not only share their datasets with ease but "
"also to discover and explore the wealth of data available. <br><br> It "
"offers a wide range of features and tools that enhance data "
"accessibility,curation, and analysis, making it an indispensable resource"
" for the UN community as they work towards their collective goals.<br>"
msgstr ""
"CKAN 数据门户平台是”的一个组成部分"
"OICT 数据架构在联合国内部的实施。其"
"主要目标是促进公众轻松<br><br>交流"
"联合国秘书处各部门和办事处之间的数据集，"
"使具有不同技术的个人能够访问数据共享"
"专业知识。<br><br>这种包容性方法不仅简化了数据"
"传播同时也培育协作和知识文化"
"整个组织共享。这个动态平台基于"
"CKAN，全球领先的开源数据门户平台。CKAN 是"
"针对希望公开和可用数据的数据发布者。"
"这将使用户不仅能够轻松共享他们的数据集，而且"
"还可以发现和探索丰富的可用数据。<br><br> 它"
"提供广泛的功能和工具来增强数据"
"可访问性、管理和分析，使其成为不可或缺的资源"
"为联合国社区努力实现共同目标。<br>"

#: ckanext/theme/templates/home/snippets/promoted.html:8
msgid "Welcome to CKAN nnnn"
msgstr "欢迎来到CKAN nnnn"

#: ckanext/theme/templates/home/snippets/promoted.html:10
msgid ""
"This is a nice introductory paragraph about CKAN or the site in general. "
"We don't have any copy to go here yet but soon we will"
msgstr "这是关于 CKAN 或整个网站的一个很好的介绍性段落。"

#: ckanext/theme/templates/home/snippets/promoted.html:19
msgid "This is a featured section"
msgstr "这是一个特色部分"

#: ckanext/theme/templates/package/read.html:9
#: ckanext/theme/templates/snippets/package_item.html:27
msgid "Private"
msgstr ""

#: ckanext/theme/templates/package/read.html:16
#: ckanext/theme/templates/snippets/package_item.html:54
msgid "Draft"
msgstr ""

#: ckanext/theme/templates/package/read.html:19
#: ckanext/theme/templates/snippets/package_item.html:56
msgid "Deleted"
msgstr ""

#: ckanext/theme/templates/package/snippets/additional_info.html:6
msgid "Additional Info"
msgstr ""

#: ckanext/theme/templates/package/snippets/additional_info.html:10
msgid "Field tttt"
msgstr ""

#: ckanext/theme/templates/package/snippets/additional_info.html:11
msgid "Value"
msgstr ""

#: ckanext/theme/templates/package/snippets/additional_info.html:19
msgid "Source"
msgstr ""

#: ckanext/theme/templates/package/snippets/additional_info.html:34
#: ckanext/theme/templates/package/snippets/additional_info.html:40
msgid "Author"
msgstr ""

#: ckanext/theme/templates/package/snippets/additional_info.html:47
#: ckanext/theme/templates/package/snippets/additional_info.html:53
msgid "Maintainer"
msgstr ""

#: ckanext/theme/templates/package/snippets/additional_info.html:60
msgid "Version"
msgstr ""

#: ckanext/theme/templates/package/snippets/additional_info.html:67
msgid "State"
msgstr ""

#: ckanext/theme/templates/package/snippets/additional_info.html:73
msgid "Last Updated"
msgstr ""

#: ckanext/theme/templates/package/snippets/additional_info.html:82
msgid "Created"
msgstr ""

#: ckanext/theme/templates/package/snippets/additional_info.html:91
msgid "Title"
msgstr ""

#: ckanext/theme/templates/package/snippets/resource_item.html:39
msgid "Explore"
msgstr ""

#: ckanext/theme/templates/package/snippets/resource_item.html:49
msgid "Preview"
msgstr ""

#: ckanext/theme/templates/package/snippets/resource_item.html:52
msgid "More information"
msgstr ""

#: ckanext/theme/templates/package/snippets/resource_item.html:63
msgid "Download"
msgstr ""

#: ckanext/theme/templates/package/snippets/resource_item.html:66
msgid "Go to resource"
msgstr ""

#: ckanext/theme/templates/package/snippets/resource_item.html:72
msgid "Edit resource"
msgstr ""

#: ckanext/theme/templates/package/snippets/resource_item.html:75
msgid "Views"
msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "The opendata.swiss portal is a joint "
#~ "project of the Confederation, cantons, "
#~ "communes and other organizations with a"
#~ " mandate from the state. It makes "
#~ "open government data available to the"
#~ " general public in a central "
#~ "catalogue.opendata.swiss is operated by the"
#~ " Federal Statistical Office."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Find UN Open"
#~ msgstr "寻找联合国公开赛"

#~ msgid ""
#~ "The opendata.swiss portal is a joint "
#~ "project of the Confederation, cantons, "
#~ "communes and <br> other organizations "
#~ "with a mandate from the state. It"
#~ " makes open government data available "
#~ "<br> to the general public in a"
#~ " central catalogue.opendata.swiss is operated "
#~ "by the Federal <br> Statistical Office."
#~ msgstr "门户是联邦、各州、公社和其他受国家授权的组织的联合项目。"

#~ msgid "Find UN"
#~ msgstr "查找联合国"

#~ msgid "Government data"
#~ msgstr "政府数据"

#~ msgid "Learn more about UN"
#~ msgstr "了解更多关于联合国的信息"

#~ msgid "Most Viewed Datasets"
#~ msgstr "浏览次数最多的数据集"

#~ msgid "Geospatial"
#~ msgstr "地理空间"

# | msgid "Organizations"
#~ msgid "orginatzation"
#~ msgstr "组织"

#~ msgid "."
#~ msgstr ""

